其實某紀律部隊 vetting係咪有歧視成份？

點解馬會戶口賭錢賭得大
會因為咁而唔比你做呢個位
點解會成為一個factor?
去馬會賭波 同你買股票 根本就一鳩樣
同個人能力/品格無關係
鐘意買波買馬 同做唔做到一個好既紀律部隊有乜關係？
樓下應該就有班撚屌衝出黎話 驚你爭街數 比人收買
一個人賭錢 爭唔爭街數 比唔比人收買
係睇佢個人品德如何 唔係睇佢買唔買波/馬
你點證實一個人買波買馬有更大機會會比人收買先
如果你要話 買馬買波 會有更大機會比人收買
屌 咁窮撚仲大機會比人收買啦
咁窮撚係咪無資格做紀律部隊先
話就話睇你點理財
喂你話你輸鳩晒就話扣分唔識理財姐
咁我贏錢係咪有得加分先？
利申 3年投注額應該接近五十幾萬
無諗住考 純粹覺得我呢d贏開錢既勁人同班輸開錢既廢物比人一視同仁 有少少唔開心
仲有班傻西話
我賭波咁勁洗撚番工咩 霍建寧夠大撚把錢啦 洗唔洗番工呀?
就算我唔諗住考 覺得唔公平出聲得唔得呀 知唔知咩叫爭取公義呀

agger

屋企人有案底就唔比做先最on9

係馬會贏得錢多唔比做都好ON9

月經post

樓豬最on9

靜係買六合彩比唔比
戶口靜係幫屋企老人家間唔中買下

點撚樣呀又

入面大撚把人賭賭下欠下一身街數
通水收片就係呢班撚樣
有得揀都揀個身家清白啦屌

窮撚/父母雙亡/離過婚/公屋撚 都有風險
點解唔禁止佢地?

講緊賭癮呀柒頭
咪偷換概念
咁撚多辯駁你唔走上13 樓同人嘈？

咪唔公平
大家都有風險
淨係針對馬會戶口
連登仔夠好多港獨理論 幾時走上天安門嘈？

賭徒收皮啦

樓豬考唔到就葡萄人 好酸

你賭波贏唔到錢就葡萄我 好酸

有個身家清白嘅唔揀 走去揀個賭仔
人唔笑狗都吠

有個贏開錢既勁人唔揀
走去揀個唔識贏錢既普通人
人唔笑狗都吠

臭 出臭草

冇得做就冇得做啦 講咁多

香港係中國一部分就係中國一部分啦
基本法講明
講咁多